《假面騎士》演員跳樓訓練時不幸身亡 年僅21歲

據日媒報導，6月13日上午10時許，在特攝劇《假面騎士》中擔任演出的演員野邊大地訓練時不慎出現意外，經送醫搶救後於14日不治身亡，年僅21歲。

與影視劇常見的替身演員相同，特攝劇中也有一批負責打鬥的動作演員，他們需要參與各種危險場面的錄製，並且還要時常訓練以保證體質，在這過程中難免會受傷。6月13日，《假面騎士》的一位動作演員野邊大地在訓練時從五層樓的高度跳下，摔在鋪設在地面的氣墊後失去意識，送往醫院救治後遺憾地在6月14日早上離開人世。

根據警方介紹，野邊大地發生意外的地點位於千葉縣一家賓館，他從五樓向地面跳落的高度約為15米，當時地面舖有厚度2.5米的氣墊，目前具體死亡原因仍在調查之中。

野邊大地之前在推特曬出的跳樓訓練照片